投票撚，肥屍大隻定關愛鳩座team五毛黑人憎d?

肥屍大隻 :

關愛鳩五毛team :

肥屍大隻我屌你老母十八代祖宗 我攞 辣椒仔嚟 出糧 捽你老母個閪

全世界block妳，我雲飛陽都唔會block妳。

唔使咁多廢話， 我睇你呢種人咁得閒24小時都上連登 就知你係啲 留喺屋企呃綜援嘅仆街唔使做嘢

屌你咪撚 幫 條肥閪

肥絲一個打贏成team五毛

我看不懂鬼仔打的中文 can you speak english

認真，煩既程度一定係關愛
肥絲煩得黎有時會好笑

block撚左佢我睇唔到佢有幾折墮

肥屍大隻你快撚d拉票啦，你輸好撚多票畀關愛鳩座五毛team呀。

請投票啦

肥屍得7票，關愛鳩五毛team10幾票 拋離。

肥絲20000人話要block，都落後關蛇

低質

肥絲已block埋右

我都覺得肥屍有時幾可愛，關愛鳩班五毛team真係好撚煩，剩識叫人含撚投奶共。

但你叫雲飛揚

肥屍 10票
關愛鳩五毛team 27票

飛雲

第一次入飲食台見到肥絲同癲狗啲洗版，笑到我gap gap聲

癲狗見人屌，肥屍就人人屌佢。

關愛鳩五毛team真係好撚多fans, 已經31票啦。

肥屍你無撚用呀

肥屍大隻 : 16票

關愛鳩五毛team : 38票

緊係肥屍犬隻黑人憎d啦

緊係肥絲犬隻黑人憎d啦

數字不會講大話的。

肥屍 : 18 票

關愛鳩五毛team : 39 票

你哋結婚算啦

嘩！肥屍輸得好慘囉

點解正皮完冇得負皮

肥屍同關愛鳩五毛team結婚?

between 投票未?

犬喎

唔好咁貪心啦，選擇只可以得一票架咋。

你同關愛座呀

你條肥屍傻鳩，你輸成21票呀，重玩乜撚野呀，拉票啦屌你。

hehe唔啱我囉，你唔驚畀佢屈毛呀你咁講野

WFC
我對呢啲嘢冇乜感覺冇乜所謂

一個煩鳩 一個傻鳩

所以我幾時都睇好你team人架

哦，你慢慢推啦
唔阻你

晚安

[緊係肥絲犬隻黑人憎d啦
數字不會講大話的。

肥屍 : 29 票

關愛鳩五毛team : 56 票

肥屍咁落去實輸架

我無block肥屍噃。

假兩難

屌，我懷疑共產黨倒票落關愛鳩五毛team度，嬴咁撚多，連肥屍都輸，玩條撚呀。

我愛肥絲

咁就快撚d投肥屍啦，輸成40票呀就黎。

數字不會講大話的。

肥屍 : 30 票

關愛鳩五毛team : 68票

肥屍咁落去實輸架 [/quote]

痴撚線，關愛鳩五毛team 贏成條街。

唔係越少越好咩？

咁又係噃

關愛鳩team五毛贏成40幾票，好撚跨張囉。

炒緊騰迅
邊得閒理你呢條低端支那五毛

內容廢up無所謂
係洗版個啲最煩

平時佢班五毛team實衝閘入黎貼大字報，出左呢個投票貼班五毛唔見哂。

最撚煩係佢team五毛24小時不斷洗版，邊段時間上連登都肥到班五毛狗推貼。

即係點?

數字不會講大話的。

肥屍 : 37 票

關愛鳩五毛team : 89票

肥屍咁落去實輸架 [/quote]

痴撚線，關愛鳩五毛team 贏成條街，呢班五毛真係連登過街老鼠。

投票撚死全家
樓主死老竇 :
樓主死老母 :

我一向只屌關愛鳩team五毛狗架啦，無分內外。

關愛鳩五毛team出現了。

肥屍突然多票了，關愛鳩五毛team班五毛開工了。

關囝告急

關愛鳩五毛team已得100票了。

數字不會講大話的。

肥屍 : 41 票

關愛鳩五毛team : 102票

肥屍咁落去實輸架 [/quote]

痴撚線，關愛鳩五毛team 贏成條街，呢班五毛真係連登過街老鼠。

關愛鳩五毛team狂勝肥屍60幾票，關愛狗五毛team躍升為連登最受歡迎過街老鼠，五毛team入黎講兩句得獎心得啦。

五毛最忌收皮無工開。

肥屍你輸得咁慘，入黎講兩句啦。

數字不會講大話的。

肥屍 : 42 票

關愛鳩五毛team : 109票

肥屍咁落去實輸架

痴撚線，關愛鳩五毛team 贏成條街，呢班五毛真係連登過街老鼠。

關愛鳩五毛team狂勝肥屍60幾票，關愛狗五毛team躍升為連登最受歡迎過街老鼠，五毛team入黎講兩句得獎心得啦。

關愛鳩五毛team開工了。

正常都唔會block肥絲

支持肥絲，來返Q

我都唔會囉，但班五毛team就會，因為真係好撚煩。

乜肥屍是女黎架？

屌你連仔，又轉黎呢度，五毛team d 垃圾貼就唔轉，自己人真係唔同d.

數字不會講大話的。

肥屍 : 49票

關愛鳩五毛team : 121票

肥屍咁落去實輸架

痴撚線，關愛鳩五毛team 贏成條街，呢班五毛真係連登過街老鼠。

關愛鳩五毛team狂勝肥屍60幾票，關愛狗五毛team躍升為連登最受歡迎過街老鼠，五毛team入黎講兩句得獎心得啦。

數字不會講大話的。

肥屍 : 51票

關愛鳩五毛team : 125 票

戰場轉移至站務台，唔知肥絲會唔會反cup？

關愛鳩team五毛拋棄肥屍成80票，點反cup呀巴打？

數字不會講大話的。

肥屍 : 55票

關愛鳩五毛team : 134 票[/quote]

關愛鳩五毛team潛撚哂水，唔係連仔幫你班五毛狗調走呢個投票貼，你班五毛肯定捰多過300票做撚定過街老鼠啦垃圾。

我日日都畀五毛關愛鳩洗版架啦，連仔係唔會理架。

數字不會講大話的。

肥屍 : 58票

關愛鳩五毛team : 138 票[/quote][/quote]

數字不會講大話的。

肥屍 : 60票

關愛鳩五毛team : 141 票[/quote][/quote][/quote]

WHY NOT BOTH

一人只可投一票。

呵，你含撚投五毛關愛鳩。

呢個貼畀連仔調左黎呢度，關愛鳩team五毛都捰成150票.

數字不會講大話的。

肥屍 : 64 票

關愛鳩五毛team : 151票

條友依家死抱住佢條靚個「五毛瘋狂謀殺關愛座人格」post係咁推

我都關左個關愛鳩team五毛瘋狂吞關愛鳩條撚。

中共萬歲！
關狗萬歲！

數字不會講大話的。

肥屍 : 68 票

關愛鳩五毛team : 157 票

數字不會講大話的。

肥屍 : 68 票

關愛鳩五毛team : 159 票

關愛鳩team五毛狗帶離肥屍90票，呢班過街老鼠真係好撚柒。

佢team五毛過街老鼠見咁撚多巴打圍屌佢地，佢地又點敢入黎，平時持人多就話蝦蝦霸霸姐。

講緊黃果？

屌五毛team老母，你地就黎贏肥屍100票呀，入黎 慶祝下啦屌你老母。

數字不會講大話的。

肥屍 : 70 票

關愛鳩五毛team : 166 票

關愛鳩五毛 team 恭喜你地狂勝肥屍。

覺得你黑人憎多啲

關愛鳩五毛team 票數直撲200票啦。

數字不會講大話的。

肥屍 : 77 票

關愛鳩五毛team : 175票

數字不會講大話的。

肥屍 : 79 票

關愛鳩五毛team : 177票

[/quote]

屌你，關愛鳩五毛team開左好多新acc入黎投票。

關愛鳩五毛團隊得票就過200啦。

兩個一齊仆街死喇

支持肥絲大隻